{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050993",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 양산가촌점"
    },
    "text": "駐車は可能で、お店の裏側に専用駐車場があります。 計14台まで駐車可能で、駐車は無料です。 ただし、駐車場が狭く、1時間以上駐車する場合は満車の場合、CGV近くの公営駐車場をご利用いただけます。 営業時間は火曜日から月曜日まで毎日07:00~22:00です。 行く道は釜山地下鉄2号線甑山駅で下車した後、向かい側に位置するウソンスマートシティAPT側に移動し、ヤンウネの中にあるAPT方向に1200m直進すれば良いです。 徒歩では約10分かかり、ヤンウネの中に1次APT正門の向かい側に位置しています。 メニューとしては、カフェモカが4,500ウォン、カフェラテが5,000ウォン、スターバックスドルチェラテが5,900ウォン、キャラメルマキアートが5,900ウォン、カフェモカが5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカが5,900ウォン、コールドブルーが4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノ5,500ウォン、ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、お店の裏側に専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで駐車できますか？",
            "answer": "計14台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は狭いですか？",
            "answer": "はい、駐車場は狭くなっております。"
        },
        {
            "question": "1時間以上駐車する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、CGV近くの公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は火曜日から月曜日まで毎日07:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "駅からの道のりはどうすればいいですか？",
            "answer": "釜山地下鉄2号線甑山駅で下車した後、向かい側に位置するウソンスマートシティAPT側に移動し、ヤンウネの中にあるAPT方向に1200m直進してください。"
        },
        {
            "question": "徒歩での所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩では約10分かかります。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "メニューにはカフェモカ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバフラペチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 732
    }
}